[COYS - 星期日銅鑼灣見] 熱刺球迷吹水區 152

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

on9 po 都唔識開

walker同史東斯俾哥9理念上晒腦

岩岩起身睇精華
史東斯真係得啖笑

walker都有下帶失波 chilwell差D輸12碼又係關佢事
kane出到黎得一下自轉180即射

佢唔係46mins就出咩

就得踢左70幾分鐘我都唔知佢做過啲咩
不過修夫基都on9 咁早換走辛祖出個LIN

傾操多排啦唔Fit撚到呢!

on9 topic

歡送得大力未？

69緊係同lml玩69
上街又熱又嘈 不了

本身1:0咪幾好 係都要換傾

屌sor 中左1001都唔知

尋晚傾表現如何

垃圾科

系

Kane一出黎

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔換都仲55波
換左之後下半場其實荷蘭完全控制晒

Kane 作為球霸
一無態就全隊gg

原來kane有隊buff

咁呢個係修夫基自己想守 又唔係太關kane事

son正選

邊台播？

泡菜而家佢大晒，實正選架啦

韓國球霸

好似冇

3張呼符中左

毒撚到屌你

巴打們如果想印我熱波衫，有d乜途徑
求教

老孫用生命踢友誼賽

中文版少好多英

一係官網 一係去香港啲波衫鋪

個fd比左個ac我 我都冇玩過
有咩花嫁尼祿同孔明
又沖田總司咁

fate系列係瘋狂出歷史英雄

唔好玩 悶驚

要有愛先長玩到
我棄左好耐

黃義助又Carry

係咪要上網搵LINK

我無睇
咁岩碌泡菜twitter佢就入波

成班刺迷得我一個真毒

yes

啲人話祝緒丹靚，
但我覺得鄧超版嗰個仲有特色過佢

Ali 過左身...RIP

素素

me

好撚核突

真毒都幾型

中學雞放暑假就搞事

我都會去睇下先 應該印素素

曼聯簽件新仔都可以開到67k 周薪
我地真係19 血汗工廠黎

係獌狗on9啫

主英明

The Club can confirm the departure of @Vorm_Official following the conclusion of his contract.

We would like to thank Michel and wish him every success in the future.

新黑氣石正式上位

【轉會SportsLight】拿玻里公布簽下右閘迪羅倫素

閱讀全文：

拿玻里宣布，以950萬歐元從安玻里簽下右後衛迪羅倫素（Giovanni Di Lorenzo）。

#體嘢

屌 下季又要繼續見到脆狗

祖記pls

Notts County have confirmed 17-year-old striker Kion Etete has joined #thfc.

人地太有錢

首簽

The Club can confirm the departure of @Vorm_Official following the conclusion of his contract.

I’m so proud to have been part of this club and seen it grow. There is so much more to come, the sky is the limit. Special thanks to Toni Jimenez, the goalkeeper coach thanks for everything. Been a real pleasure to work with you 🙏🏼 #COYS

岩岩睇完兩場Notts County u team啲精華
屌你老母拉美拿黎 好撚肯落腳

岩肥普了

英乙
刷幻幻？

其實成日都有大不了養到21,2歲賣番比英冠,甲,乙

17歲，183cm 高...

我真人都有喇

我條撚都180cm啦

短撚到

真 其實唔難

點解唔講系

之前世少定世青個黑鬼
而家唔知去左邊

一個仲唔夠

湯渣去左維拉

我依家先知

識食就食鬼妹

丹麥

老蘭

老蘭 畀熱刺release咗

皇馬fb page都整埋世3個樣
官宣LU

Real Madrid are now considering prioritising Christian Eriksen over Paul Pogba as they believe a deal for the Tottenham midfielder would be easier to complete.

主俾人恰到上心口

屌

我有正選

香港今時今日啲中學生都有

痴線

皇馬offer五年約俾世三
唔怕佢到30歲變山齊士個case?

係嘅話賣人走啦

CCV撐邊隊

買人唔睇岩唔岩用 係睇邊個易買
脆皮最易快d買

KD傷就想勇士win

kd傷就想速龍贏

KD傷唔傷勇士都要死

只撐kd 反curry

Mola Mola 散了

我哋主席咪一樣

留意到科keep唔住clean sheet

盲反到
我73分鐘比人換左喇
比人入係90分鐘喎

自膠

軌走埋世三又唔知搵咩人教
今年要生性d

色色龍出聲要嚟熱刺
提子牙報紙又吹到Bruno Fernandes個agent嚟咗倫敦
啲人唔係以為光頭佬真係會畀錢呀？

就嚟同North光榮

倫敦咁大

黎我地到做免費體檢啫

北倫敦抬價俱樂部

Levy開啲價叫抬價

我哋堅持開低價扮哂有誠意，實情幫手抬價，19000負責埋單，光頭收回佣，之後再繼續低價買幼幼利維不敗的生意模式

利維開價is無肉

色色龍嚟嘅話佢個定位係咪左閘接玫瑰班？但又唔覺佢防守ok

呢啲細節之後慢慢傾
簽咗份保單包你有著數

佢可以推前一格都得

推咗佢落火坑先啦

條友都係一隻後生跑狗嚟姐今季睇佢覺得攻守都半桶水咁

啱
最好光頭佬趁火打劫出個再無肉啲嘅價焗富咸接受

如果想呢幾年攞杯嘅話唔知有冇時間練佢

大力一走，無左重心，主又唔會買big name，等多個10年啦...

嚟緊幾年傑志杯嗰啲19嘢都唔會有份拎啦

如果咁都唔買big name嘅話支持肥普走人

科夫傻鳩

世三已落車去蝗，前鋒又搞掂。。。下一個Target 仲唔係我地大力同普巴比大力又可以頂中場中，又唔會成日扭計麻麻煩。。。點睇大力都走硬，而且窮開比多少少大力已經好開心

施丹鍾意普巴多啲

希望可以好似古天奴，賣一個換返兩個勁返黎

ndom 同mr.lo

最後係nobody

Edwards + parrots

科搶口到

咪盲反我

Lo Ceslo 噚日已經非正式地turn down咗

70M點買到兩個勁
盧施素加屎屎龍都偷笑

最後係盧保迪

Mr. Lo 係...張施素low?

我見過一段新聞好似話無新消息?

噚日仲要畀外媒笑鳩我哋走咗個vorm就買個15歳龍頂

隊長應該可以踢多2-3年，袈裟力架今季表現值得俾佢做二號龍，三號就升白人，夠腳啦

施素高同施素lo

會唔會追緊里當比利？有佢一個都好
比拳王永遠攻中囉

如果用世三d錢去買孫興民就好又可以拆熱狗骨

仆街。。。睇熱轉會窗既操作緊張過睇波
慢到喊

建議賣山狗

盧C數一個都咬緊你要70M啦

節奏咁慢 邊度得嚟緊張

得啖笑

話貝迪斯唔想用bonus 個啲
想要full pay 70m

賣：艾力臣80m wyn20m lml20m
買：尼當比60m loc 60m madd 40m

大家同鄉收順啲50啦

聽日著熱狗波衫去會唔會好柒

咪喇 你係代表香人
唔係熱狗

用科同佢交換

你代表臭人

我中國人

@CCV

@埋 大俠郭靜
佢地好能毒

岩
唔會對動畫打J

你會

L.Celso貝迪斯要俾88m毀約金先肯賣
Madd起碼要70m lml賣得岀都偷笑

屌你老母hkbn

留意到BD17 分鐘就失波

人間性器

bd係廢

大家聽日加油

簽到盧C數下年即刻狗衝印佢

不如印 celso lo

不如印 nobody

N'OBODY
0
幾多錢

成功簽入慮保迪

nobody

Tottenham Hotspur
We are deeply saddened and shocked to hear of the passing of Justin Edinburgh.

Our heartfelt condolences and thoughts go out to his family and friends at this terribly difficult time as well as everyone that worked alongside Justin at Leyton Orient.

上星期仲有去馬德里睇final 既名宿

隊長又失

隊長

又失

個個係到迫害隊長
法國後防狂出事

係UNDER勁定法國後防太廢

粒粒皆星 可以踢到 sissoko 差唔多係outfield 最好個個 次次我熱sissoko 踢最好個場一定出事
隊長

大力

今日沖唔沖

Justin Edinburgh 過左身
RIP

有去Madrid

屌，印象佢仲好後生...sosad

呢隻比比好似勁過傳緊果個PSV荷甲大隻仔

lo celso = 盧斯素 = 斯素盧 = sissolow

依隻比比貴撚過我地傳嘅盧些素同尼當比利

69

我熱波衫夠應節

So hot

多飲水 咪中暑

【逃犯條例．持續更新】警方多處佈防 銅鑼灣站E出口人流管制

朋友做mtr，天后已經塞到hihi

著熱刺波衫出發

打算留力今晚，晏少少先出中途入，廢事喺維園畀人撚狗

AIA

紅底 confirmed

我地係中國人呀hi

龍頭出發了

屋企人旅行有意外，今日送返香港，未必黎到
大家加油
一陣我睇下完未我後join

take care
我行埋你嗰份

take care

加油

有無ching喺紅磡站嗰邊可以講下個情況？

隔籬post cap過嚟
To dare is to do

唔好太擔心，照顧屋企人要緊
我哋幫你行埋

TO DARE IS TO DO

有冇人喺銅鑼灣未落到車

直接係灣仔打尖啦

巴士都未落喎

咩post ？？

毒果啦
唔通重有第份咩

阿sir有心迫你d人走，唔比你插隊，叫人去隊頭。。。隊頭又唔肯開。。。

直接去政總

未出直接政總啦

著Son屌大台個位
好波

各位加油

我kane上力

好25 係屋企偷偷地睇波

呢個時候睇波

今晚咩比賽

歐國聯季軍戰

行咗六個鐘先到

我兩點喺維園 差唔多10點先到政總

我走左啦

13萬人
同報利維有1.5m使互相輝映

十幾萬人就搞到MTR跪低

Rubbish

民陣個數都好似好少

103

頭先經過大公報幢大廈
全部人大叫 垃圾

無經過8964唔知百鳩幾萬係點
多過03好多就一定

8964左中右都出

港共正苦又一次恥笑港人

政府: 係咩? 碰!

行左, 屌, 今日真係堅多人....

講真 有d氣餒

笑死人啦 103萬

咁樣同歐聯決賽出kane有咩分別

同埋連登啲鍵盤消極呃正評戰士多撚到

如果仲係現場個啲巴打請小心

反送中 ! 反lamela !

大家小心啲

好慚愧

政府漠視民意，一百萬人上街都沒用

唉屌

我頂唔順8點番左去 曬左成日好撚暈

咁熱算喇 體力係有限

一哥教緊大家路呀
12號再衝過啦

你老味，真你越來越唔報呢個政府！

冇人會鍾意

真係屌佢老母，呢個乜撚野政府！

好撚唔開心

好撚心up

要生小朋友既真係要諗清楚
呢個垃圾香港政府無得救

早晨

去外國生

你要make sure 果個國家
唔係公民生既小朋友係公民先得

係咪安全啦

me yes
hk not

me sad

連主席都屌得咁應

呢個當然

原來尋晚英格蘭正選有齊晒熱啲人 咁都唔洗輸波

屌你老母777

777就預撚左 最難受係日頭班和理非屌返轉頭

屌返轉頭真係好離譜
自問都算半和理非 但係屌同路人係最撚on9嘅事
自己唔想衝都明
但係人地犧牲自己為埋你爭取都好意思屌人

有邊次革命係唔流血
如果有心唔係行完就算,遊行有一半人留到最後,班警犬點會咁撚惡

因為有利carry 我哋

不嬲預各有各㗎啦
一致對外
777 就係想又互屌
無論和理非屌鳩班衝扮理性
又或連登開po屌白行拖後腳又好
都中晒計

要屌嘅，由頭到尾得一個人

12號三讀埋啦

yes
but而家12號未？

係 矛頭應該對準777 唔好再屌自己人

睇到心寒

比起熱刺輸波
今次我仲唔開心

即係話唔好咁老定可以打到月尾
12號背水一戰

真

見到班捉鬼論就真係好撚躁

見到toby話想留隊都唔覺開心

唔係屌 只係聽左難受
重要公司對住所有港豬同事

各位聽晚見

好撚唔開心呀屌佢老母

希望大家11號晚都會出黎
12號太遲喇

琴日啲巴打有冇事報個平安吧

抽風系統放 痴撚線 咁啲議員咪都奶埋野 friendly fire??

著黑衫都鬼
咩黑色就係黑社會搞事

個腦係咪裝屎

酒并宏樹

井

??

傳簽

冇心情打

見大家咁灰,比張圖大家搵笑點笑下

唔好笑

又黎亞洲市場
btw 竟然會傳29歲

琴日有行，但呢個辣剎正苦完全當我地冇到
唉，好無力

612
更加要做翻D野

無分獌唔獌啦
香港人

其實咩時機出添馬最好！？

尋日見到有手足著波衫出去

見到有個著脆

我都見到

脆歐聯賽後喊到咁。。其實佢真熱

熱迷加油

香港加油

如果係擔任後備嘅話ok

點都好 最緊要咪俾人拉

大家小心

屌，條氣仲唔Gur 過決賽輸波。
唔係覺得 SAD, 係真係有火。
垃圾政府

屌你班仆街黑警真係大蝦細，
不過呢班細佬又真係夠雷呀，

你地班細佬好野呀，真係開始激到我呢D廢中都有D火滾

冇前途廢青係咪應該上街做死士

跟

又話Kobe 又Mj 連出手都唔敢

估會員

話完佢今場垃圾就標左10分唔撚吹奏得架

juan foyth

好撚好笑 平時反開既人 宜家連登仔係咁吹奏

希望脆ig出post支持反送中了

你幾時比人吹奏

點睇新碧咸 脆皮亞？ 脆脆

伍公子

聽日射波，有無巴打跟？

不嬲唔反
不嬲高質

廢廢成功扭轉連登仔評價

連登仔好撚勁

上司問我聽日洗唔洗請al

睇新聞真係睇到好心痛

醫生，我今日好唔舒服，心口好痛，可唔可寫一日假比我

簽左中場了。。。

傳聞

一日未官宣 都仲係簽盧保迪

笑人空炮連
我地先係空炮熱

幾日簽已經首簽啦
Tottenham have completed signing of 17-year-old Kion Etete

簽17歲把撚

17年果陣簽條19歲既把撚

邊個

佢勁到 已經可以carry messi了

死黑驚我屌你老母臭西

預言 今晚去既5成人比人拉 有2成人傷
分分鐘有人比黑驚打死
但係聽日建制班傻西唔齊人 二讀通過唔到

咪燈喇....

On撚鳩 60m買佢不如加多20要locelso

用科仲好

用脆仲好

醫生同我講祝我好運，萬事順利，多謝醫生

好心up

真？！

香港人加油
死黑警仆街死 全家死

真...睇黎醫生今日出左好多張

咩事拎醫生紙

響應一哥

係咪話心痛想放一日假

咩事？係咪戒嚴？

岩岩金鐘差唔多見人就逗，又不斷搜身同查身份證

之後難得一次泛民做到野，救世界，趕走班差佬

死警犬不如直接宣佈宵禁啦

聽晚宣佈戒嚴

施丹嫌大力巨太廢瘋狂恥笑區

到呢個時候其實都冇乜好講
小心保重啦

各位注意安全
一個都不能少

唔好搞我後面

唔想呢度少個巴打
一定要安全

我會犧牲自己

挽留
真心要小心

邊個搞你後面啊

我

屌奶星咁多連登仔中計想塞地鐵

訓先
聽日一早出發

巴打朝早見

聽朝見。

onlun79
雨傘一開波咁多流料都照中
而家就又想反對派同班沉默返工撚對立

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

Christian Eriksen has been left in limbo after Real Madrid decided to pursue Paul Pogba instead of the #thfc maestro. [AS]

Christian Eriksen is now considering signing a new long-term contract at #thfc with a significant pay rise. [AS]

加油大家

Good Luck

出發

捱咗一晚要走了
各位接力

辛苦了巴打

持久戰，大家加油

成班傻豬以為自己真係咁多大會想要

出去金鐘。

地鐵好似唔停金鐘喇
大家睇路

好似開返了

可以請到下晝假既，就請喇

mtr職員有龜扮

如果牙脆撐反送中
我敢擔保以後無球迷反佢
連牛清都會迷佢

好多人講，但真唔真呀

人都唔響度啦

佢地對臭西手擺前面 得d on9 龜先會咁擺喇

ching要小心

唔會有咩事住
下晝睇升唔升級再講

天氣熱 小心中暑

屌 落雨 大家保下體力呀

高汁IQ題
點解lml係基督徒

脆皮啲傳中咁撚廢
佢都係反送中

佢驚比人搞後面

好屈

高汁到

夏愨道揮手區

考緊小二升班試 不john了

屌你咪撚玩膠

出黎了，應該咩出口出

變左佔領 冇所謂

有開槍 你地睇住

小心

屌頂唔順，退後少少先

小心呀 佢地癲架

真係唔得要撤退，喺現場嘅記得安全第一

警察老死打黎叫我快走 今次好大獲......我點做好

似有水炮車...

巴打個老死係咪真係好FD先
上次雨革D警察收到ORDER
特登放流料比身邊知道有去既黃絲知去減少人流

槍都開鳩埋

水炮車係中信

頭先係最前
食咗幾飛催淚強
依家好肚餓

頂撚住

小心 今次班狗好撚狠

岩岩又扔左催淚彈
防線不斷推前 真係要小心

再見
加油

睇緊傷者啲相同片
好耐未試過喊到停唔到

各位巴打有冇事

屌佢老母 全部人舉晒手都照射

屌晒所有警犬
Btw. 第一次食摧淚彈，好撚辛苦

我都中咗少少，好在冇咩大礙

返到屋企了

各位好勇武

我熱MMA傳統
依家出面情況已經痴晒線

屌你
mma㗎麻

傷左...唉, 要撤退, 對唔住

晚上就快走啦

最緊要保護自己 快d返屋企休息

各位巴打 真係要撤退喇
入夜真係無勝算

屌你TVB, 幾粒催淚彈？
你on9 嫁，60,70粒走唔甩囉

主席

完全對00後個班後生女改觀。(仔都OK既)
好勇，上最前。迎面食左好幾粒，仆街即刻掉返過去

應該係90後先真

我依家支持修例呀，好想睇到個後果會點，無左關係法，港美元脫勾，香港個市會點，我好興奮
好想睇到班紅底親戚喊哂口既樣，祝佢地長命百歲呀
攬住死啦

巴打們平安嗎？

最能慘係兩老開住新聞台當睇show
係咁講on9野，呢刻好想佢地送中

唉老母都係

無嘅，諗番last jedi黑人同泡菜妹去賭場嗰幕
係有好撚多人係唔care或者反對
對得住自己信念就夠

唉...今日中催淚, 都無喊.
返到屋, 周身傷哂...就係咁喊.

唉.

路過勿屌

班親戚一定會話港獨黃絲廢青收美國佬錢搞亂香港
見到香港無秩序外資先走
美國佬唔抵得香港搵到錢

到時中共咪有籍口正式接管囉

成班後生仔唔返學唔返工出嚟日曬雨淋
全程已經好收歛 冇掟過石 冇放過火
得到咁嘅對待 俾人話暴動
橫掂都係早知掟撚死班仆街黑警

跟住返到去見到暴動加tvb洗腦

有冇手足仲留守緊？
利申係中環單丁

撤退啦！
入夜搏唔過呀

走啦，宜家無人無gear，又無會開緊

我頂唔順，退到灣仔，準備走

小心狗
Keep好啲架生
扔得就扔

走呀黃巴

加油呀黃巴！Proud of you!

12點前散啦，夜晚不利抗爭，白天先繼續

已上巴士，再戰

無謂勉強
需要休息就休息啦

我都明白。。。其實最想喊係，明明拼命爭取，返到去仲要比屋企笑on9，仲要比人收左錢先做。。。真係想喊過中催淚

各位留意 有必要fwd比其他人

來生不做香港人

當我係主既, 希望你地unfriend 哂你地所有既警察fd.

好彩冇fd係警狗 但我都開心唔黎....

我果件脆皮狗 2 來
唔捨得扔

又再睇番 好想喊

二讀 我地冇計了？

好想辭工

addoil

辛苦大家，天佑香港

慢必：網上流傳立法會今天10:30AM 開會，審議《逃犯條例》。
我向立法會助理秘書長查證，她說至今梁君彥仍未有決定。如果召開會議，會給予議員充足時間準備。
有民主派議員說今天開會的機會微，我覺得不能掉以輕心，因為主席隨時可以宣布開會，只要一個鐘之前通知便可。

好驚似2014咁拖到無

今日抖足精神 聽日守埋又到星期六日放假
6月15睇下侵侵關稅果度會點先

真係有白衫玩磚

我熱到暈

暴徒
MMA

又魔鬼賽程

學香港警察咁 買人落黎踢咪得

快車冇硬野算係咁啦

咪又係輸

圖呢

無魔鬼賽程,係季初拎得少分
我聖誕去要睇對白禮頓

係都車仔啦

睇下愛華頓聖誕快車賽程

第二場就對曼城仲要作客

無論擺係邊場 係主定客 都俾人456架啦

藍衫又要打鳩勇武白衫

又要比人搞後面

睇住你後面

一定出

帶埋老豆老母出

焦土

屌你老母一齊含撚啦

我送比大家, 或者身邊既中立撚一段說話.
真係好少講波以外既野, 不過呢排咁快既社會變化.
真係睇到大家不同既取態.
覺得OK 既, 就幫手推POST/ Share比你d fd.

Levy.

愛記

李察利臣點解要skin head
個頭真係成碌鳩咁

12月拎到幾多分

16號上街

btw 我官網買咗2個iphone case
點知買錯size(我係iphone8買錯plus)
有冇巴打有興趣

今日我地全部都係勇士既人

要贏速龍

打撚死d狗

咁講侮辱左啲狗

突然發現topic幾環保

希望之後唔使再用

agger

hehe
青訓聚會無球霸咩意思

太勁

睇唔撚起呢班人了

真。熱狗

鄺神 世界第一防中

體力99

算唔算係香港簡迪

連登po 有人咁樣形容佢啦

柒婆會唔會好似龍老母咁噴火燒城

焦土派表示不安

香港簡迪

幾錢

5000

最已陣

死開喇

買返黎6.5磅
如果巴打們要半價比你地啦
一打開見到係plus當堂灰咗

希望幾位奀星後備唔好狗咬狗

CCV(敗走）

無眼睇

廢

全部都係臘鴨

最近都無咩時間理隊波添

簽到人未

簽咗件17歲幻幻

轉會窗已完結

有興但巴打 iPhone 7 Plus 寫，一樣大？

查左可以用，幾錢可接收

仆街利維肯買人未

er.... I can't find the right word

我渣8+

FB 見有人賣dark kabuto 550

巴打快d，巴先

冇錢 想買土人 惠惠

突發

脆皮ig開live

屌佢老母 tsun奶共奶到雪雪聲

你地係咪真係想要
一個30啦 其實唔係咩大數
只係旨在唔好晒野

終於有心情上嚟
大家幾好嗎

巴打係得一個？如果係，上面果位巴打先架，佢唔要先到我

佢狗黎

我無所謂明天交收都得，可以點聯絡鵠巴。秋巴有意麻煩快回

我有2個
留Tg

一個成家都揸英國護照嘅人話自己賣身俾香港
聽到都想作嘔

英國間諜搞亂香港

有冇人覺得標題黨好撚煩

星期日銅鑼灣見

食屎啦

我放棄

開左點加你？

心情仲係好低落
聽日再見啦各位

熱狗po最環保
聽日見

希望肥普暫緩買人 等我地熱迷討論左12個正選先

聽日去唔到
後日去

仆街 開始發燒

啪粒藥即訓啦

咁樣助攻，聽日肯定過百萬了

死全家吧！林薪

屌 打錯字

要林鄭撒消 即係要林鄭同中共反面作對
我覺得仲難過要佢落台 要佢行行下街比車車死仲大機會

過50萬算係咁了

@Mocha_Gor

要肥普買人 即係要肥普同利維反面作對
我覺得仲難過要佢落台 要查比亞傳中助攻入波好過

尋晚發夢夢見下年熱刺r連決賽對鍠馬
Vdb中場搶到大力神波分邊比雲比沙卡
一下長傳比巨巨單刀射穿左25古十指關

未食藥？

邊樣FF離譜啲：
1. 熱刺入決賽
2. VDB同雲比沙卡加盟
3. 巨巨有得出而且入波

第一個都還好

之後個啲

4. 大力巨加盟鍠馬

5. 科入到大學
6. 林奠撤回送中法

7. 脆好廢

唔講以為而家唔廢

仆街 後日取消

又咩事

唔開會唔集會喎

無大台
大家做咩都唔關佢事

冷水兜頭淋
又少幾百人

唔會啦
林鄭咁講嘢

0600 科大戰山狗

Locelso vs James

利申未來人

又可以睇山狗點出醜

暫緩又點呀？
繼續出

林鄭下場點？

星期一一定要出

突發

查比亞在現場痛哭。

好低質呀，自己反省下啦

林奠

R.I.P.

有人死左重係到玩膠 block柒佢啦

唉，唔值得呀....

唉...

何必死諫
林鄭係咪要落地獄？

屌 點解呀 應該死既就生勾勾串柒柒 rip....

喊咗
點解要為個八婆犧牲自己

話明不散
點解要走先

呢個星期實在太多傷心事
個人好down

呢個政府想你最好死晒可以換血

烈士嘅死都令大家明志
安心去

兄弟們聽日再出嚟喇
我繼續熱刺波衫

真心邊一邊死我都唔想
兩邊都只係旗子
最仆街係政府同中共
要死就777或者班建制

黑衫喎聽日

+1

我希望全體真熱LIST 既朋友
係香港既, 去一去金鐘, 拜一拜呢位烈士.

係喎
咁全黑送777一程啦

痴撚線怪消防做咩9

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

大家立刻！即刻！關心身邊人有無情緒問題
呢d情況好容易渲染到其他人
唔想聽到再有第二單喇

明日 6.19 不撤不散

唔出科輸二球

決定左 病都要出
位烈士死都唔怕
我病算得d咩

小心啲啦

thx bro

各位手足一陣維園見

搭緊車出

大家小心，香港加油

夜啲見

收夜
收工去拜一拜

【即時】(12:15) 民陣中午開記者會，召集人岑子杰稱昨日收到大批的市民意見，希望能繼續進行三罷。他對昨日取消三罷的混亂訊息市民致歉，會繼續呼籲團體參與明日的集會和所有三罷的行動。

大家加油
維園見

今日似多過上次

全街都黑色

各位兄弟
維園見

香港人加油！

各位加油 唔好中暑啊

早到維園加開晒路
行快過上次

行完了，回府休養，稍後再戰

好熱，但今日有d 風

逼不及待想玩玩了

好撚攰 但值得

屌你老尾
下星期想三百萬人出黎？

走人...好撚柒攰...

大家都累了

G鋒聽日出册

有冇手腳去接佢

手腳 呢幾個星期大家都攰啦

200萬01人

一人？

辛苦曬各位香港人，話說今日係灣仔見到黑色熱刺波衫巴打(拖住囡)

原來係烈士

咁應該唔係熱gp嘅人
呢度唔係基佬就係痴線佬

有無手足知烈士對挽聯係邊個位
今日去唔到 聽日自己去

avb 同佢二奶

Theory 附近

今晚我覺得唔應該留守

THANKS

Agree
已經證明咗夜間一定會狠狠地清場
仲要無議員 無記者睇住
黑媽媽比班狗溶咗都無人知

反而日光日白 又齊人 又好力
可以慢慢同佢玩

鄺神仲係個度.

有鄺神，有耶教
除非班狗又想黎多次千夫所指

@查迪利

唔撚係又四葉回呀
好撚悶呀

《足球市場》援引英國媒體《泰晤士報》報道，稱祖雲達斯準備向托定咸熱刺報價5000萬歐元求購泰利皮爾。

真定假

泰利皮爾係...脆？

yes
but Times 啲轉會新聞睇下就算

5....50m 買脆...?

簡些路唔係打得好地地架咩？

曼城傾緊買

脆助攻比朗
打字都扯扯地

真嘅話迷脆

成事嘅話係佢效力熱刺嘅最大成就

因為有傳祖記右閘簡些路可能走，所以想收購脆。
係火車頭沙利摩下會唔會打造脆做下一個舒服哥
反正祖記沒人派波

查舒服

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

岩岩係信和見到吉田_著住藍色作客波3睇毒撚野

講真, 利維咁做生意有無良心架
賣walker俾鏝先係45-50m
宜家賣件垃圾俾蛆都要50m?
無恥過無線

Ndom有無update?

都係啲吹水news only
Manchester United are considering a move for Eric Dier after Tanguy Ndombele told them he would rather join #thfc than them. [Team Talk]

同佢互換啦屌

我在金鐘天氣晴

垃咩圾 打過世界杯技驚四座

又打埋歐聯決賽

技驚四座我指搞笑方面

醫院

好攰

其實ndom同lo celso 係諗住兩個買晒定係要一個

we : both
poch : 1
levy : 0

is.

駁唔刀

屌u 幾集無出嚟都咁講嘢

你講五月？
再冇五月戲份 我就決定寄刀片去日本

大家打夠飛機啦
最後係nobody

灰9。。。

我見到d吹水文話兩個都好想黎刺

但我睇完無咩感覺 好似免咗疫咁

是咪正常

點解rabiot仲未簽到球會

5個人暴動 射150粒催淚彈

盧SIR ,聽完嬲...
個個高官出黎記者會,
出完仲衰過未出,
我屌你老母呀

我都唔知佢up乜撚野

有份暴動就有暴動...
冇份就冇啦...
你地自己割席

仲要大部分野都冇講
最後條女問佢 直情唔答

我R晒頭
我特登搵番佢地612份新聞稿，個標題已經係話「警方採取行動制止暴動」
咁宜家「成件事唔係暴動」，即係我地誤會左佢5日？
咁佢宜家先出黎講？

成班鬥分波

uuuuuuuuuuuuuu

YNWA

信唔過呀！！！

4葉 咸左

利迷今次真係比佢玩死...
割喇

死開喇 我五會戰勝歸來

你幾時死

Step 6黎架

我一隻97都冇

呃啦 step 6 必中

冇石 唔會再課
有冇清仲有玩pad

me都岩岩玩返

我

Pad 個id 都唔記得lu

日版？

哇屌 死重課

換架
對上一次課係佢出拉打個時

日版的 一陣加好友
我係重課的 不過係黑石

今日一個大男人係PP流馬淚流到人地俾紙巾我

哭吧不是罪

真
為依段時間流淚嘅人 不止你一個

呢排咁多石派去到step6都唔使課住

加咗

push

真 儲下儲下都400幾石

我每日任都冇做 唔怪得少你地咁多石

Step 4 中伏

肯簽人未

要中一定要去到step 6

未抽part 3,諗緊抽唔抽，呢要德仔
Btw, 本身玩緊上面點隊，想轉玩下面，點睇？？

負皮左你 因為你擺我既利雲bb落後備

@科

負皮左你 唔想解釋d咩

重課？

剩係課8蚊果個

777可唔可以死

願意用牛清換取777連任

遊行再多人已經無用

要諗第二樣

烈士都冇用 我仲唔知可以點
搞機場搞關口咩唔通

遊行點都要嘅
唔好放棄 唔好氣餒

唔算氣餒嘅
當9號遊行開始叫俾壓力
先得一星期多啲
咁想要回血劍，企硬啲正常

出得就一定要出
覺得氣餒就諗下有兄弟已經唔出得
如果佢仲在生佢都會同大家一齊行

要一個政權倒台從來都唔係一兩次遊行就會成功嘅事 所以一定要撐住唔好放棄

第三次遊行少左好多人的話會唔會比人口實

但遊行一定係吸引到最多人嘅方法

快D官宣尼當比利比我回下血

諗吓好啦

都係，老中青幼

受傷人士現況集中帖

唉屌

外界話如果普巴去皇馬，我地就唔怕皇馬搶我地大力，但跟著既發展係獌想要大力，即係點我地都留唔住大力

唔會賣比獌啦
Levy同獌關係好閪

賣出國就80M
賣俾英超就130M
邊個會買

傳簽左jack clarke
leeds個18歲翼鋒

樂觀d諗。。。有依d老闆真係唔怕會虧比其他隊
但作為球員一日未到完約一日都唔洗旨意想走

熱刺領隊普捷天奴上星期於歐冠盃決賽後，在更衣室會見一眾熱刺球員，據傳，正選球員查比亞在會上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《鏡報》向多名知情球員了解球隊怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因普捷天奴賽前僅知會少數正選球員有關戰術，大部分球員仍蒙在鼓裏。據悉，查比亞在更衣室中大聲説：「你唔識教波！依家就算入決賽球迷都唔會收貨！」

普捷天奴解説係賽前部署做得唔夠好，查比亞扯火，話「唔好賴賽前部署，一開始戰術上就高估自己實力，我落場去踢日日被人X！X街，你試下落場日日畀人X呀！」普捷天奴一臉錯愕，但繼續努力辯解。

查比亞鬧足5分鐘收唔到制，普捷天奴忍到呢一刻終於淚灑人前，查比亞隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

熱刺隊長洛里斯加入護草，力數普捷天奴今後難以領導一眾熱刺球員，新一季英超將陷苦戰。同場球員你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有熱刺球員對查比亞呢番猛男舉動叫好，直言講出部分球員心底話。

《鏡報》問過查比亞，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，更衣室内容唔講得」。

曼聯我諗佢未必去

你又識改做鏡報

《鏡報》：皇馬想Dani Ceballos+45m 換大力

聽完就算

高質到

6月19日 晴

no 心情不太好

又想叫春？

我覺得其實ok

想轉工

Tifo Football
Sensible Transfers: Tottenham Hotspur

Spurs are in a difficult position. For the last five years under Mauricio Pochettino, the team has arguably played to its capacity. Yet, that capacity is yet to earn the club a trophy. With a strict wage structure in place, Pochettino is prevented from chasing the world’s most elite players. And with a squad that is delicately balanced, it’s tough to see obvious areas in need of improvement. However, here’s where we think Spurs could strengthen and improve, without necessarily breaking the bank.

中學雞翻完麥記part time 想過檔 KFC?

想考警察 第時可以係街打下d死熱狗

🗓️ #OnThisDay in 2015, @trippier2 signed for Spurs.

#THFC ⚪️ #COYS

會殤日

wanbissaka既og係咪可以視為佢想取代脆？

其實今個轉門窗會唔會又空炮？

NOBODY

當傳尼當比利個期就已經話end interest

好似係fake

黑人版DIER
嚇我唔到既

仆你個街又改得幾撚似

留意到唔出科又輸

轉會了 想踢第二個國家

阿根廷個問題係邊，點解可以咁廢

後防少左一知重心 踢熱刺既唔出 所以輸

一個

美斯官僚

訓左冇睇，簽左人未？

你可以再訓

你可以再去酒吧

人地又睇我地唔起

Manchester United, Tottenham and Juventus have made €60m offers to Lyon for Tanguy Ndombele. United and Juve have already agreed contractual terms with him. Lyon are officially asking for €90m [@SoccerLink_]

人地po啲topic好update，我地好似仲係叫緊人出第一次嘅銅鑼灣？

祖記簽rabiot ，加埋ramsey ，應該唔會要佢

Rabiot平平地其實要得過

佢 （老母）睇唔起我地 算啦

重申多次：我係sd比fd睇

有三個細路就專心家庭啦

90M
咁即刻今個下個轉會窗都無其他人黎

肥普想要佢
咪撚又追足幾個月然後又打空炮

睇完阿根廷 都係買尼當好過盧些素
我諗轉會費唔係問題 問題係人工姐 你開100k人地開200都輕鬆啦

你唔好走最好，慮司素似沙基利 d feel，粗身小鋼炮

沙基利大隻咁多
盧些素係技術型playmaker黎
如果買佢就唔洗要大力b

盧斯素似winks多d

點解我地個po推得慢咗咁多

成班熱狗反送中不遺餘力

熱狗=暴徒

我考到速龍 我聽日會出勤 你地小心

有沒淘返個號碼牌先？

毅進科

出黎喇 熱刺閪

目標人物重未出現，我都係玩陣水上電單車先。

好似堅咁

勁靚
一定唔買

佢出寫真我買

有生寫真喎

垃能圾

痴撚線

車仔仲係咪要強制買斷希古恩

應該唔係

人地J轉會

我地J肥普

買Evoluto 未

基佬緊係j男人

有無熱po會員做警犬呢

科夫狗

費托退休

科夫狗話DSE 收皮話讀毅進之後做警犬
佢仲話目標係一哥

一哥
科係咪第時見到示威者就雙腳飛鏟埋去

過黎say個hi

你嚟

你地依家咩事先

真係大力神巴打黎？
係咪紫色作客個個？

ok我一陣淨係打佢一個

因住比人點相 你咁多仇家

港毒係對面mon住佢了

我訂左三隻Evoluto

我都見到，狂戰士戴返口罩未？
原來巴打咁靚仔

其實我未睇build 所以冇興趣可以pass

想睇

可惜同脆皮差唔多高

咁能慘

買人未呀 黃義助我都收貨呀

睇個勢又係利維嫌貴

陳肇麒我都收貨啊

me走了

是日笑話

岩岩都走了

今日成個approach幾好，激到班狗紮紮跳

收到風 科（速龍小隊）係驚總戒備緊 手足們小心

費倫啲fans好似幾like陽巨

拿 咪怪我

聽講u扮教護走佬

我冇

原來Kane依家先正式結婚？

咩事

又J舊片

你自爆？

仆街

on9 仔

幾時到你

中

野

一

花

世

界

第